點解成日怪教練？？？成日睇表面

有咩好怪？ 球員心態一直都有問題，每次去到呢個地步都係球員自暴自棄，睇到啲球迷區淨係識話教練點點點，球員責任可以推哂比教練

點解換Telles? 本身當佢踢左中場，但因為佢甩波甩得太多（起碼十次），傳波都唔係佢既水平，無太大貢獻下加上落後希望換雲迪比黎博下，加上幾場都發現佢就算打左閘，都係上得太前冇辦法及時回防，而且梳爾雖然有傷，但本身夾得耐放佢係到比較好

但因為本身傷愈+有黃先再換威廉斯

另外個兩個後防
1. 輸到3球得番10分鐘，大家都可能唔相信追和到，下場曼市打比比啲球員抖下
2. 雲比沙卡呢場真係唔係狀態，極差，所以都換走埋佢

前線重要人物傷左，費特停賽，種種不利條件下實力大打折扣

早啲訓啦清

唔出埋啲on9陣咪唔洗換嚟換去囉

一個廢字總結咪算囉

FB白卡佬出沒

4:00先起身唔訓啦

冇怪啊，永續蘇B!

唔換人點做戰術大師

啱 心態差一定唔關教練事 教練亦都唔需要調整球員心態
對住ipad度戰術仲唔夠忙咩

唔係籃球啊可以叫暫停去調整，你係場邊講咁多未必個個都明，有啲球員唔清楚扮清楚

就係要話比你地知
我換隻威廉斯出嚟就追到兩球 神調動
你地睇唔明你地嘅事

係。
費sir以前企係場邊屌係多餘
哥狗寫紙仔傳比球員睇係無用

咁樣每次起身睇賽果算啦

上場單眼佬都知要收fred 如果今場有fred 一定好過matic 唔知做乜春先啦

上場走甩左張直紅都要還架！同埋第二張黃都唔合理

雲比沙卡由頭閪到落尾 咁遲先換斬有得兜

因為好多前專業球證都話個下唔應該比黃

後備無我換碌撚咩

第一下唔係曼聯一早紅撚左

未見過check var鐘鐵頭功係比黃
一係紅一係冇牌

算啦 質地2-3班波打到咁算係咁

唔係啊我講緊第二張黃

只認同一半

認同：
-上場PSG唔出了3後衛被人吊
今埸出3後衞又被人吊

-曼聯都買咗 麥龜 啦，買之前邊個會想到佢咁差啫
咁你話唔買 麥龜 ，又可以買邊個呀

唔認同：
輸波輸都咁 你就出多個前鋒Ighalo 啦 有頭鎚嘛
唔係買返嚟做乜啫